[呢個世界有報應？] 中共六四屠城，30年後仍然政權穩固

今日喺茶記聽到隔離阿伯話當年64紮營既人係收咗錢反共，坦克人相係photoshop作品

事隔30年，

鄧小平不受譴責，仍被強國人稱頌

北韓要被制裁，

中國就其他國家爭住同佢做生意

譴責黎做咩? 唔好整色整水做埋d無畏野啦

垃圾不會自己走進垃圾箱

30年政權放諸世界歷史都係好短啫
大把政權仲殘暴仲耐啦

死開啦

block柒你條死五毛

毛澤東點都衰過鄧小平啦 當日唔鎮壓共產黨可能玩完